捉到鬼/藍絲與其鶳不如除哂佢地啲衫褲示眾

下次捉到鬼/藍絲不如剝哂佢哋啲衫褲 將佢咃啲衫褲扔左佢又好燒咗佢又好 唔好比返啲衫佢哋
然後將佢咃五花大縛遊街示眾 到時各位手足想 彈佢賓周仔又得 錫春袋又得 拍片放上YouTube Facebook Pornhub 比大家欣賞比全世界見到祼體個感覺一定好羞恥

1.完全唔需要用任何暴力 但足以羞辱佢哋 和理非一定唔會割 得到更大嘅認同
2.傷係一時 恥辱係一世 你打鳩佢 好返之後 又一條好漢 但係比全世界見到祼體嘅羞辱 可能造成一世心理陰影 抬唔起頭做人

極重要！唔好俾趁火打劫撚有機可乘！

幫推

藍屍可以 但唔好又係到捉鬼

無恥之人你覺得佢地會識羞恥？
仲有咁有文宣方面好難做, 國際社會支持度都會下降

藍絲廢老點會怕呢d